# README #

Приложение для сравнения и бэкапа фотографий

### Для работы ###

1. В файле `web/package.json` измените значение поля `name` на название вашего приложения
1. В файле `build_path` указать путь к дерриктории, в которую будет собираться приложение.
   Дирректория должна находиться в файловой системе `Windows`, т.е. в `/mnt/c` или `/mnt/d`  
   Эта дерриктория должна существовать
1. \[Не обязательно\] Заменить `icon.ico` на любую иконку по желанию.
1. Выполнить `make watch` для запуска вотчера
1. В другой консоли выполнить `make start` для запуска собранного приложения
1. При изменениях `web/src/front` достаточно начать `ctrl+r` внутри приложения
1. При изменениях в `web/src/back` обязательно перезапускать приложение закрыв его и повторно запустив `make start`
